另類band-lany(包好聽)

點解上網搵完 好似冇人講過。。明明好正
私心推介
Lany-ILYSB

Lany-super far

Lany-hurts

Lany-bad,bad,bad

其實曲風都有啲似LAUV 小清新+電音(我估)
佢地4月係香港仲有個演唱會 真係不得了

四月會去